{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51384&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수지뜨펜션"
    },
    "text": "ここは麗水主要観光地の中心地に位置しており、便利な移動が可能なペンションです。 ここでは麗水の夜の海の夜景と南海の暖かい日差しを楽しむことができます。 周辺には浪漫屋台通り、前梧桐島があり、車ではエキスポ駅まで約6分で行けます。 フロントでは手指消毒剤を備え、スタッフも皆マスクを着用しています。 しかし、バーベキュー施設は現在利用が中断されています。 歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどの使い捨て用品やミネラルウォーターは提供されません。 入室は午後5時から可能で、退室は夕方10時以降に可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室は禁煙です。 様々な施設を備えた各客室を確認して予約してください。 もし入室人数が最大人数を超える場合、入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可です。 ペットは客室内に出入りできず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。 また、客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分離して決められた場所に捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような立地にありますか？",
            "answer": "麗水の主要観光地の中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "浪漫屋台通りや前梧桐島などがあります。"
        },
        {
            "question": "エキスポ駅へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "車で約6分で行けます。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのような対策を取っていますか？",
            "answer": "手指消毒剤を備え、スタッフもマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用可能ですか？",
            "answer": "現在利用が中断されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどの使い捨て用品やミネラルウォーターは提供されません。"
        },
        {
            "question": "どの時間に入室や退室が可能ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は夕方10時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットは客室内に出入りできず、利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分離して決められた場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 447
    }
}